Maar ik moet zeggen dat het nu."
behoud haar onverschillig kijkt en met haar vingers nog, Estella schudde haar hoofd.
"Ik weet het," zei ik, in antwoord op die actie--"Ik ken.
Ik heb geen hoop dat ik ooit gebeld mine, Estella.
Ik ben onwetend wat mag er van mij zeer spoedig, hoe slecht ik kan zijn, of waar ik kan gaan.
Afin, ik hou van je.
Ik heb genoten van je ooit sinds ik voor het eerst zag je in dit huis."
mij volkomen onverschillig en met haar vingers bezig, ze schudde haar hoofd weer.
"Het zou zijn wrede in Miss Havisham, afschuwelijk wreed, om te oefenen op de vatbaarheid van een arme jongen en gefolterd me door al die jaren met een ijdele hoop en een stationair achtervolging, indien zij had weerspiegeld op de zwaarte van wat ze heeft gedaan.
Maar ik denk dat ze dat niet deden.
